美容學徒

其實美容學徒無證書易唔易請？
前日去hr面試佢話有消息會通知我
咁姐係米吾請